一定要肅清香港警察

真係好撚嬲
以後唔好叫佢哋做黑警
亦唔好叫黑社會
要叫佢哋做恐怖分子

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

過街老鼠